{"title": "Liberaalisen kansanpuolueen eduskuntavaaliehdokas Risto Patrikainen vaalitilaisuudessa s\u00e4\u00e4st\u00f6pankin kokoushuoneessa.", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-484262&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-484262", "year": "1979"}
{"title": "Vasemmistoliiton ehdokkaita Pohjois-Suomessa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1164853&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1164853", "year": "1980"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382787&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382787", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382790&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382790", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382794&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382794", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382809&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382809", "year": "1976"}
{"title": "Hullunkuriset ehdokkaat", "images": [], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Suomalainen, Kari"}], "buildings": [{"value": "0/OY/", "translated": "Oulun yliopisto"}, {"value": "1/OY/0100/", "translated": "Tiedekirjasto Pegasus"}, {"value": "2/OY/0100/2/", "translated": "Ei kotilainaan"}], "id": "oula.1145856", "year": "1981"}
{"title": "Liberaalisen kansanpuolueen eduskuntavaaliehdokkaan Risto Patrikaisen vaalitilaisuus s\u00e4\u00e4st\u00f6pankin kokoushuoneessa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-483794&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-483794", "year": "1979"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382811&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382811", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382825&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382825", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382789&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382789", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382841&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382841", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382796&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382796", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382797&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382797", "year": "1976"}
{"title": "presidenttiehdokas Keijo Korhosen vaalim\u00f6kki", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.29&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.29", "year": "1993"}
{"title": "A. Isaksson", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1397904&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1397904"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382793&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382793", "year": "1976"}
{"title": "ehdokas Keijo Korhosen vaalim\u00f6kki", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.32&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.32", "year": "1993"}
{"title": "Irma Torvi", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1390682&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1390682"}
{"title": "presidenttiehdokas Toimi Kankaanniemi joulupadalla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A26.16&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:26.16", "year": "1993"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241299&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241299", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalit; \u00e4\u00e4nest\u00e4j\u00e4 vaalikopissa, edess\u00e4 ehdokaslistat.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1164800&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1164800", "year": "1991"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382784&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382784", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382835&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382835", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382795&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382795", "year": "1976"}
{"title": "TEHY: n puheenjohtajaehdokkaat: 2. vas", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1164749&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1164749", "year": "1970"}
{"title": "presidenttiehdokas Toimi Kankaanniemi", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A26.20&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:26.20", "year": "1993"}
{"title": "Liberaalisen kansanpuolueen eduskuntavaaliehdokkaan Risto Patrikaisen vaalitilaisuus s\u00e4\u00e4st\u00f6pankin kokoushuoneessa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-483793&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-483793", "year": "1979"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382807&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382807", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382786&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382786", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382801&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382801", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382806&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382806", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382824&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382824", "year": "1976"}
{"title": "Irma Rosnell presidentinvalitsijamiesehdokkaana.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1388321&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1388321", "year": "1968"}
{"title": "presidenttiehdokas Toimi Kankaanniemi k\u00e4y joulupadalla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A26.24&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:26.24", "year": "1993"}
{"title": "Virtain kansandemokraattisia valtuustoehdokkaita kunnantalolla, ryhm\u00e4kuva.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1234673&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Elglund, U.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1234673", "year": "1960"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382804&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382804", "year": "1976"}
{"title": "Putkimiesten ehdokkaita", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1393069&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1393069", "year": "1975"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaari eduskuntaryhm\u00e4n vieraana", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-121373&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-121373"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251059&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251059", "year": "1995"}
{"title": "Vaalijulisteita kadulla, ehdokas Jussi Saukkonen", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-994454&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-994454", "year": "1948"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392892&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392892", "year": "1998"}
{"title": "Eduskuntavaalit; Eduskuntavaaliehdokkaat Huittisten vaalitilaisuudessa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1178294&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietil\u00e4, Merja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1178294", "year": "1991"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251061&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251061", "year": "1995"}
{"title": "Oulun Kirjateollisuus Oy; SKDL: n ehdokkaiden mainosta valmistetaan.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1216542&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1216542", "year": "1980"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382833&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382833", "year": "1976"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240975&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240975", "year": "1995"}
{"title": "Aartelo Liisi Sos.Dem. kunnallisvaaliehdokas 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-143648&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Heikki V\u00e4lim\u00e4ki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-143648", "year": "1988"}
{"title": "Presidenttiehdokkaat  television vaalikeskustelussa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1362621&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1362621", "year": "1961"}
{"title": "Eduskuntavaaliehdokkaat", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398090&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398090", "year": "1994"}
{"title": "Aartelo Liisi ,Sos.Dem. valtuustoehdokas 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-143647&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Heikki V\u00e4lim\u00e4ki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-143647", "year": "1988"}
{"title": "Aartelo ,Liisi ,Sos.Dem. kunnallisvaaliehdokas 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-143649&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Heikki V\u00e4lim\u00e4ki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-143649", "year": "1988"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251062&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251062", "year": "1995"}
{"title": "Kaikki Forssan? valtuustoehdokkaat ovat suorittaneet Ty\u00f6v\u00e4en Sivistysliiton suunnitteleman kunnallispolitiikan peruskurssin 1970-luvulla?", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-117574&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-117574", "year": "1971"}
{"title": "Aartelo Liisi Sos.Dem. kunnallisvaaliehdokas 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-143650&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Heikki V\u00e4lim\u00e4ki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-143650", "year": "1988"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491246&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491246", "year": "1983"}
{"title": "J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4l\u00e4iset sosialidemokraattiset valtuustoehdokkaat perheineen Vanhankyl\u00e4nniemess\u00e4 4.6.1980.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-112006&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-112006", "year": "1980"}
{"title": "vuoden 1956 presidentinvaalien presidenttiehdokkaat Helsingin yliopistolla syyskuussa 1955", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A1123&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:1123", "year": "1955"}
{"title": "Keskustapuolueen Kansanedustajaehdokas Ulla Jolkkonen vaality\u00f6ss\u00e4 asuntovaunun ovella.", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491290&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491290", "year": "1983"}
{"title": "Maailmanmestariehdokas shakkipeliss\u00e4, Virolainen mestari Paul Keres, kilpaili \u00c4\u00e4nislinnassa rintamapelaajiamme vastaan", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-135192&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sot.virk. J.M.Vuorela", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-135192", "year": "1943"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392900&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392900", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392901&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392901", "year": "1998"}
{"title": "Tampereen Opiskelevien Sosialistien(TOS) ehdokkaat ryhm\u00e4kuvassa, Yhteiskunnallisen Korkeakoulun ylioppilaskunnan ja oppilaskunnan vaalit.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1301903&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1301903", "year": "1969"}
{"title": "SKDL:n 6. liittokokous Kulttuuritalossa", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1385321&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tekij\u00e4noikeus 1986", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1385321", "year": "1961"}
{"title": "Sosialidemokraattinen ryhm\u00e4/SNK - ehdokkaat Nokian ammattikoulun oppilasneuvostovaaleissa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-104624&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-104624", "year": "1978"}
{"title": "Keskustapuolueen presidenttiehdokkaan Johannes Virolaisen vaalijuhla Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-489518&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-489518", "year": "1982"}
{"title": "Eduskuntavaalimainos, piirroksessa rikasta miest\u00e4 ly\u00f6d\u00e4\u00e4n nuijalla p\u00e4\u00e4h\u00e4n,\"Rahan vallasta kansan valtaan Kansandemokraatit\", taustalla Kansandemokraattien eduskuntavaaliehdokkaat.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1177441&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1177441", "year": "1970"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrysen vaalikampanjointia", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.33&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.33", "year": "1993"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491257&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491257", "year": "1983"}
{"title": "Keskustapuolueen presidenttiehdokkaan Johannes Virolaisen vaalijuhla Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-489516&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-489516", "year": "1982"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491255&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491255", "year": "1983"}
{"title": "Martti Ahtisaari \u00e4\u00e4nestyskopissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.18&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.18", "year": "1994"}
{"title": "yleis\u00f6\u00e4 Eeva Kuuskosken kampanjatilaisuudessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.19&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.19", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskosken kampanjatilaisuus Forumissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.3", "year": "1993"}
{"title": "Forum Eeva Kuuskosken kampanjointipaikkana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.4", "year": "1993"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1250124&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1250124", "year": "1994"}
{"title": "Ehdokas Arja Ojala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378110&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378110", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pirkko Behm, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378123&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378123", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Esa Rannikko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378138&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378138", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Anne Tervo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378612&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378612", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jarmo Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378623&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378623", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sirpa Koivisto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378871&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378871", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Esko Toijala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378873&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378873", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jorma Lehtonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378879&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378879", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Iiro Tuominen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378881&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378881", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riitta Palkinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378882&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378882", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Timo Lepp\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378883&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378883", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tiina Neuvonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378884&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378884", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tiina Neuvonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378887&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378887", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Juha Saarinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378901&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378901", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seppo M\u00e4kinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378908&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378908", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seppo M\u00e4kinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378910&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378910", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jaakko Koskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379000&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379000", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sauli J\u00e4rvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379009&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379009", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Ilpo Pyym\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379214&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379214", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Risto Lindroos, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379218&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379218", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Rauno Nummi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379222&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379222", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Liisa Niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379250&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379250", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kaarina Siren, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379262&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379262", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Simo Kivinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379266&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379266", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seija Kari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379274&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379274", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kimmo Niininen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379289&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379289", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Raimo Lammi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379290&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379290", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jussi Koivu, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379307&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379307", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Antti Jehkonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379308&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379308", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Hanna Tainio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379822&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379822", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Risto S\u00e4nkiaho, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379824&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379824", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Marita Laine-Aro, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379829&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379829", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Liisa Haapaniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379831&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379831", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Tarja Jokinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379838&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379838", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sirkka  Merikoski, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379839&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379839", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Matti L\u00e4nsi\u00f6, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379840&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379840", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jukka Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379843&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379843", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jukka Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379849&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379849", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Matti Rahikainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380228&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380228", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Hell\u00e4 Asumaniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380235&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380235", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Terttu Johansson, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380236&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380236", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Kari Niemel\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380255&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380255", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Terhi Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380262&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380262", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Liisa Kuisma, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380266&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380266", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Raisa Koivusalo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380311&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380311", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Taisto Loponen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380325&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380325", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Raili A. Flinkman, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380328&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380328", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jaakko Koskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380334&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380334", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Markku Lehtinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380358&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380358", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sirkka-Liisa Siuvo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380360&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380360", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jorma Lehtonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380362&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380362", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jorma Lehtonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380946&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380946", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Viljo H\u00e4kkinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380962&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380962", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Merja Helander, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380969&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380969", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Seppo M\u00e4kinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380992&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380992", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pentti Lamminpohja, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380998&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380998", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Matti Haavisto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381034&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381034", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Olavi Hakonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381035&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381035", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Matti Jokinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381045&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381045", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Simo Kivinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381056&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381056", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Arja Koivula, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381057&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381057", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Pertti Lehtola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381060&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381060", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Osmo M\u00e4kel\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381074&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381074", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Ulla Rimpel\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381235&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381235", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tiina Santaharju, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381239&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381239", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tellervo Sein\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381243&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381243", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Kirsti Str\u00f6mberg, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381248&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381248", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tuulikki Telem\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381253&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381253", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Pentti Viitanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381264&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381264", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Raili Vinnurva, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381268&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381268", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Eero Vuorinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381272&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381272", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382832&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382832", "year": "1976"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491248&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491248", "year": "1983"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491254&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491254", "year": "1983"}
{"title": "SKDL:n vaalikortti", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1291355&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1291355", "year": "1945"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrynen vaalitilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.19&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.19", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskoski kampanjointitilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.12&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.12", "year": "1993"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1250125&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1250125", "year": "1994"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341808&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341808", "year": "1994"}
{"title": "Ehdokas Arja Koivula, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378111&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378111", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Yrj\u00f6 Anttila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378120&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378120", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Anni P\u00e4l\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378124&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378124", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti Rahikainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378125&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378125", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Erkki Ax\u00e9n, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378127&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378127", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Marianne Viitanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378128&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378128", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Reino Kanerva, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378136&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378136", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti Leinonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378137&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378137", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Terhi Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378618&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378618", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riitta Ollila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378865&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378865", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riitta Ollila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378868&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378868", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sirpa Koivisto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378870&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378870", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pertti Savikko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378874&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378874", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Taimi H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378880&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378880", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Raimo Numminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378896&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378896", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pirjo Helin, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378900&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378900", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Reimo Rannikko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378906&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378906", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tapani \u00d6sterbacka, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379005&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379005", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Liisa Kuisma, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379006&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379006", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Maire Saarinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379011&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379011", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Mikko Koskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379223&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379223", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Lasse Alanko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379232&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379232", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Marko Niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379236&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379236", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tuula Lehvonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379239&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379239", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tuula Salonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379242&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379242", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jyri H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379243&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379243", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Irkka Joutsi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379245&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379245", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Timo Koskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379254&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379254", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kari Hakari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379264&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379264", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riku Aalto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379269&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379269", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seppo Lappi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379272&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379272", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seija Kari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379273&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379273", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Osmo Behm, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379276&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379276", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Merja Sandholm, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379282&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379282", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Mia Hild\u00e9n, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379285&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379285", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Marjatta Rintala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379309&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379309", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Juha Suikki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379310&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379310", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pirjo Toivanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379311&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379311", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jukka Gustafsson, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379817&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379817", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pia Viitanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379821&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379821", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sami Juvonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380237&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380237", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Raimo Numminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380244&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380244", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jarmo Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380247&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380247", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Arvo Sipil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380250&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380250", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Kusti Syv\u00e4j\u00e4rvi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380252&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380252", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jyrki Koskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380265&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380265", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Mari Etel\u00e4niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380318&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380318", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pertti Alanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380320&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380320", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Taisto Loponen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380323&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380323", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Juha Saarinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380344&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380344", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pertti Mustasaari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380349&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380349", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Tapani Lahtiper\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380353&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380353", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Matti Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380354&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380354", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Timo Lepp\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380950&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380950", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pauli Pauhu, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380955&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380955", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Mia Rajala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380958&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380958", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Risto Lindroos, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380960&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380960", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Antti Jehkonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380963&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380963", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Kirsi Nurmio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380966&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380966", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jaana Lepp\u00e4korpi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380973&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380973", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Ilpo Pyym\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380987&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380987", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Paavo Saarela, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380989&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380989", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jorma Pistokoski, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380994&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380994", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Maija Juv\u00e9n-Mikkola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381000&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381000", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Tapani Tauriainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381004&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381004", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Juhani Manninen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381013&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381013", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Unto Tarpoja, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381014&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381014", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Ritva Heikkil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381037&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381037", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Anneli Helen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381039&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381039", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Eino Huhtanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381043&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381043", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Eila Jokinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381044&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381044", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Pekka Jokinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381046&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381046", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Markku J\u00e4rvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381049&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381049", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Reino Kanerva, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381052&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381052", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Sisko Keskinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381053&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381053", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Seppo Lappi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381058&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381058", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Anneli Lehtonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381066&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381066", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Pentti Lepp\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381070&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381070", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Kalevi Majanlahti, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381072&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381072", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Arja Ojala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381076&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381076", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tuula Ruokonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381077&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Leivaara, Kari, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381077", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Anja Rautanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381234&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381234", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Teuvo R\u00e4s\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381236&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381236", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Maire Saarinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381237&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381237", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Kirsti Salo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381238&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381238", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Pentti Seilonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381242&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381242", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Reijo Tamminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381249&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381249", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Jukka Vaikkola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381259&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381259", "year": "1984"}
{"title": "Eeva Kuuskosken vaalitilaisuus Forumin kauppakeskuksessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.2&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.2", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskoski vaalitilaisuudessaan Forumissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.3", "year": "1993"}
{"title": "Forum Eeva Kuuskosken kampanjatilaisuuden aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.2&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.2", "year": "1993"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1250126&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1250126", "year": "1994"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341797&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341797", "year": "1994"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341809&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341809", "year": "1994"}
{"title": "Vilho Halme ja Raoul Palmgren mauno koiviston valitsijamiesehdokkaina", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-134424&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-134424", "year": "1981"}
{"title": "Ehdokas Pauli Ruoholahti, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378118&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378118", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Irja Vesasto-Aro, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378149&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378149", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kati Korpela (my\u00f6h. Niemel\u00e4), SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378621&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378621", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tuula Oksio-Syrj\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378888&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378888", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tiina J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378889&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378889", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Anne Kivim\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378895&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378895", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riitta-Liisa Kustila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378904&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378904", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Inkeri Lehtim\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378999&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378999", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pauli Aaltoj\u00e4rvi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379001&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379001", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Leena Sandell (ent. Lyra), SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379004&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379004", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tapani Lahtiper\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379221&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379221", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pirjo-Riitta H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379235&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379235", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Paula Munne-Ojala, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379286&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379286", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Erkki Etel\u00e4niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379302&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379302", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Irja Vesasto-Aro, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379813&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379813", "year": "1992"}
{"title": "Presidentin valitsijamiesvaalit tammikuussa 1931: Presidenttiehdokas P.E. Svinhufvud ja rouva Ellen Svinhufvud menossa \u00e4\u00e4nest\u00e4m\u00e4\u00e4n.", "images": ["/Cover/Show?id=hkm.HKMS000005%3A000008jg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen Aarne Oy", "role": "Valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/HKM/", "translated": "Helsingin kaupunginmuseo"}], "id": "hkm.HKMS000005:000008jg", "year": "1931"}
{"title": "Keskustapuolueen presidenttiehdokkaan Johannes Virolaisen vaalijuhla Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-489515&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-489515", "year": "1982"}
{"title": "Martti Ahtisaari \u00e4\u00e4nestyspaikalla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.16&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.16", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaari \u00e4\u00e4nest\u00e4\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.26&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.26", "year": "1994"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrynen tukijoineen vaalitilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.26&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.26", "year": "1993"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrynen puhumassa vaalitilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.29&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.29", "year": "1993"}
{"title": "Ehdokas Hanna Tainio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378106&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378106", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seppo Salminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378114&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378114", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jukka Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378115&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378115", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Lasse Eskonen, SDP Tampere.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378126&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378126", "year": "1988"}
{"title": "Ehdokas Terttu Johansson, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378134&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378134", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pia Viitanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378605&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378605", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti L\u00e4nsi\u00f6, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378607&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378607", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti L\u00e4nsi\u00f6, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378609&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378609", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti L\u00e4nsi\u00f6, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378610&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378610", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Antero Palmolahti, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378615&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378615", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tyko Kari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378864&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378864", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jukka Rothovius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378875&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378875", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Eino Huhtanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378878&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378878", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tiina Neuvonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378885&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378885", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kari Kinnunen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378892&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378892", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378893&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378893", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Ahto Aunela, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378894&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378894", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Heikki Kanerva, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379002&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379002", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kirsti Str\u00f6mberg, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379003&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379003", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Unto Vesa, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379210&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379210", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pasi Oksanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379211&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379211", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Esko Vatanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379217&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379217", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Hannu Kenkkil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379219&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379219", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pauli Pauhu, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379220&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379220", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Leena Heinonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379234&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379234", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Reijo Kettunen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379237&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379237", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Arja Eder, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379240&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379240", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Terhi Kallonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379249&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379249", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Raimo Siren, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379260&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379260", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jukka Launis, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379271&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379271", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Martti K\u00f6yk\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379279&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379279", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Anneli Varjonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379284&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379284", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Ossi Rantanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379287&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379287", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Unto Tarpoja, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379288&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379288", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jarkko Siro, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379294&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379294", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Risto Lahtinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379296&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379296", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Seppo Ruuskanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379306&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379306", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jukka Gustafsson, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379818&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379818", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pauli Ruoholahti, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379823&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379823", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Seppo Salminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379828&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379828", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Riitta Ollila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379832&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379832", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Riitta Ollila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379835&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379835", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sirpa Koivisto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380230&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380230", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sami Ikonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380232&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380232", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Anne Tervo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380233&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380233", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Esa Rannikko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380239&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380239", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Rauno (Ransu) Alhoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380240&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380240", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Reino Kanerva, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380242&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380242", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Arvo Sipil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380251&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380251", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jarkko Auvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380253&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380253", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Klaus J\u00e4rvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380254&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380254", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Kari Wallenius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380256&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380256", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Esko Vatanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380260&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380260", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Terhi Leino, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380264&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380264", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pirjo Paavola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380331&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380331", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Anja Liukko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380339&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380339", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Riitta-Liisa Kustila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380342&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380342", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sauli J\u00e4rvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380346&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380346", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Sauli J\u00e4rvinen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380347&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380347", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Kari Kinnunen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380352&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380352", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Leena Heinonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380355&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380355", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Erkki Kaukoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380952&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380952", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Olavi Kumpulainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380954&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380954", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Anne Jarva-R\u00f6nk\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380986&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380986", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Irja M\u00e4ki-Maukola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380993&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380993", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Martti K\u00f6yk\u00e4nen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380995&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380995", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Jyri H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381001&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381001", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Pertti Savikko, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381003&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381003", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Joni Lehtim\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381005&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381005", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Joni Lehtim\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381006&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381006", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Hannu Kenkkil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381007&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381007", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Juha Tamminen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381009&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381009", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Juhani Manninen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996,", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381012&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "tuntematon", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381012", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Reino Ahonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381030&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381030", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Kauko Etel\u00e4niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381031&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381031", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Timo Haapa, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381032&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381032", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Liisa Haapaniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381033&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381033", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Anita Heinonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381038&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381038", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Hilkka Hevonkorpi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381040&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381040", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Annikki Holopainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381041&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381041", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Seppo Juortamo, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381047&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381047", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Anssi Kaarlela, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381050&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381050", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Klaus Lehto, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381059&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381059", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Marjatta Lehtonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381069&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381069", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Aleksi Martikaskainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381073&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381073", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Helka Niemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381075&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381075", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Matti Rainio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381233&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381233", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Lauri Sarhela, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381240&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381240", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Unto Siirtola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381241&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381241", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Sinikka Siltanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381244&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381244", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Ilpo Suoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381246&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381246", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tapani Tauriainen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381250&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381250", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Erkki Teinil\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381251&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381251", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Jouko Toivonen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381255&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381255", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Teuvo Tuominen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381256&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381256", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tuire Urrio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381257&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381257", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Matti Varvio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381260&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381260", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Lauri Viljanmaa, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381265&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381265", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Erkki Virtanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381269&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381269", "year": "1984"}
{"title": "Ehdokas Tauno Virtanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381271&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381271", "year": "1984"}
{"title": "Eduskuntavaaliehdokkaita", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101215%252F12924230615810.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101215%2F12924230615810.jpg", "year": "2002"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382827&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382827", "year": "1976"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382839&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382839", "year": "1976"}
{"title": "kuulijoita Eeva Kuuskosken vaalitilaisuudessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.17&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.17", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskosken kampanjatilaisuus Forumissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A27.22&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:27.22", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskoski puhuu kampanjatilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.21&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.21", "year": "1993"}
{"title": "kuuntelijoita Eeva Kuuskosken kampanjatilaisuudessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.25&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.25", "year": "1993"}
{"title": "Eeva Kuuskoski esiintyy kampanjatilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A28.32&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:28.32", "year": "1993"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241620&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241620", "year": "1999"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla.Vaaliauton edustalla eduskuntavaaliehdokas Saara Karhu (selin) keskustelemassa \u00e4\u00e4nest\u00e4jien kanssa.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241623&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241623", "year": "1999"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1250123&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1250123", "year": "1994"}
{"title": "Ehdokas Rauno (Ransu) Alhoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378617&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378617", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kati Korpela (my\u00f6h. Niemel\u00e4), SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378622&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378622", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Raija Leponiemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378862&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378862", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Tiina J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378890&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378890", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Riitta-Liisa Kustila, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378903&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378903", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Maija-Liisa Formulahti, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379233&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379233", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Petteri Vuorim\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379238&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379238", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Marja-Liisa Kangasm\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379255&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379255", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jari Salomaa, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379268&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379268", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti Vetoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379291&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379291", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Vesa Pirttij\u00e4rvi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379301&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379301", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kirsi Nurmio, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1996, Kuvassa Kirsi Nurmio lapsensa kanssa.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1380967&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Visa, Pentti", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1380967", "year": "1996"}
{"title": "Ehdokas Marianne Viitanen, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1984", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1381261&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Rasmussen, N., valokuvaamo, Tampere", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1381261", "year": "1984"}
{"title": "Eduskuntavaalit 2003.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398075&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398075", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalit 2007 ehdokaskuva.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-115622&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-115622", "year": "2007"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491258&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491258", "year": "1983"}
{"title": "Martti Ahtisaari tulossa \u00e4\u00e4nestyskopista", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.19&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.19", "year": "1994"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrynen yleis\u00f6n edess\u00e4 vaalitilaisuudessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.32&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.32", "year": "1993"}
{"title": "Paavo V\u00e4yrysen vaalitilaisuus 1993", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.3B&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.3B", "year": "1993"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241378&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241378", "year": "2003"}
{"title": "Ehdokas Liisa Haapaniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378121&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378121", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Risto S\u00e4nkiaho, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378151&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378151", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sirkka Merikoski, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378600&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378600", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Kusti Syv\u00e4j\u00e4rvi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378603&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378603", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Piia Huhtaj\u00e4rvi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378614&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378614", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Raili Linkkimies, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378616&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378616", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Hell\u00e4 Asumaniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378620&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378620", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Mari Sandstr\u00f6m (ent. Ronkainen), SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378872&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378872", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sirkka-Liisa Vallenius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378898&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378898", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Sirkka-Liisa Vallenius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1378899&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1378899", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Pertti Mustasaari, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379216&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379216", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Juhani Haaram\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379252&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379252", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Irja M\u00e4ki-Maukola, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379283&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379283", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Matti Vetoniemi, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379292&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379292", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Antti Rantam\u00e4ki, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379297&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379297", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jaana Hanhonen-Helenius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379304&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379304", "year": "1992"}
{"title": "Ehdokas Jaana Hanhonen-Helenius, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1992", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1379305&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ojanen, Veikko, valokuvaaja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1379305", "year": "1992"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 \"Pian pumppu\" Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240967&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240967", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241322&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241322", "year": "1994"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1242542&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Leo Niemel\u00e4", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1242542", "year": "1988"}
{"title": "Martti Ahtisaari lehdist\u00f6n ymp\u00e4r\u00f6im\u00e4n\u00e4 \u00e4\u00e4nestyspaikalla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.30&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.30", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla SDP:n ehdokas Joonas Lepist\u00f6 viihdytt\u00e4\u00e4 \u00e4\u00e4nest\u00e4ji\u00e4 kitarallaan", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241379&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241379", "year": "2003"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382828&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382828", "year": "1976"}
{"title": "Yhdess\u00e4 el\u00e4m\u00e4n pitkospuille!", "images": [], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Lapinkirjasto/", "translated": "Lapin kirjasto"}, {"value": "1/Lapinkirjasto/ke/", "translated": "Kemi"}, {"value": "2/Lapinkirjasto/ke/1/", "translated": "Kemin kirjasto"}], "id": "lapinkirjasto.1583127"}
{"title": "Martti Ahtisaari lehdist\u00f6n haastattelussa \u00e4\u00e4nestyspaikalla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.28&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.28", "year": "1994"}
{"title": "Lohjan ja Virkkalan sosiaalidemokraattiset Rakennusliiton liittokokousvaaliehdokkaat: vas", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1288141&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1288141", "year": "1978"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241336&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241336", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241412&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241412", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241615&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241615", "year": "1999"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241616&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sandell Harri", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241616", "year": "1999"}
{"title": "Eduskuntavaalien 17.3.1991 vaalimainoksia.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1164854&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1164854", "year": "1991"}
{"title": "Pertti Rapio presidentin valitsijamiesehdokkaana.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1397621&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1397621", "year": "1968"}
{"title": "Graafiset toimihenkil\u00f6t ry juhli 25-vuotista historiaansa Helsingin Paasitornissa syksyll\u00e4 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1143950&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1143950", "year": "2002"}
{"title": "Vuoden 2017 kuntavaalien ehdokasjulisteita", "images": ["/Cover/Show?id=vantaa.kuva%3A1327%3A20&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Antti Yrj\u00f6nen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/VANTAA/", "translated": "Vantaan kaupunginmuseo"}], "id": "vantaa.kuva:1327:20"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: Alikersantti Laitinen (JR 8.).", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103496&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103496", "year": "1941"}
{"title": "Henkil\u00f6kuva; Juhannustytt\u00f6ehdokas Lea Hakam\u00e4ki Jalasj\u00e4rvelt\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=sarka.M016-53921&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/sarka/", "translated": "Museoraitti-museot"}, {"value": "1/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/", "translated": "Jalasj\u00e4rvi-seura"}, {"value": "2/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/Jalasj\u00e4rven museo/", "translated": "Jalasj\u00e4rven museo"}], "id": "sarka.M016-53921"}
{"title": "Johannes Virolainen puhumassa presidentinvaalien 1988 vaalitilaisuudessa kunnantalon Kalevalasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-499773&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-499773", "year": "1988"}
{"title": "SKDL:n vaalipostikortti", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1291345&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1291345", "year": "1979"}
{"title": "vuoden 1956 presidentinvaalien presidenttiehdokkaat", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A1124&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:1124", "year": "1955"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240974&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240974", "year": "1995"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: Luutnantti Niemel\u00e4 (JR 8.).", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103497&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103497", "year": "1941"}
{"title": "Matti J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4 presidentinvalitsijamiesehdokkaana.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1398334&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1398334", "year": "1968"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: V\u00e4nrikki P\u00f6yh\u00f6nen + alikersantti Korkeakoski.", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103501&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103501", "year": "1941"}
{"title": "Demokraattisen Vaihtoehdon presidenttiehdokas Jouko Kajanoja", "images": ["/Cover/Show?id=nurmes.M011-483494&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sanomalehti Yl\u00e4-Karjala", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/NurmeksenMuseo/", "translated": "Nurmeksen museo"}], "id": "nurmes.M011-483494", "year": "1987"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 \"Pian pumppu\" Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240968&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240968", "year": "1995"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella Tampereen Sos.dem", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240973&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240973", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241304&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241304", "year": "1994"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1242541&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Leo Niemel\u00e4", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1242541", "year": "1988"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1242543&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Leo Niemel\u00e4", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1242543", "year": "1988"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: Luutnantti Niemel\u00e4 (JR 8.).", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103498&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103498", "year": "1941"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: V\u00e4nrikki P\u00f6yh\u00f6nen (JR 8).", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103500&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103500", "year": "1941"}
{"title": "Majuri Tarvainen voittajaehdokas.", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-37812&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sot.virk. G.Feldhoff", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-37812", "year": "1942"}
{"title": "Keijo Korhosen vaalitoimisto", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.6A&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.6A", "year": "1993"}
{"title": "Vuoden 2017 kuntavaalien ehdokasjulisteita", "images": ["/Cover/Show?id=vantaa.kuva%3A1327%3A26&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Antti Yrj\u00f6nen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/VANTAA/", "translated": "Vantaan kaupunginmuseo"}], "id": "vantaa.kuva:1327:26"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398130&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398130", "year": "1992"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398133&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398133", "year": "1992"}
{"title": "Kuvassa Eero Vuohula, Matinkyl\u00e4n demarien ehdokas.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111834&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111834", "year": "1980"}
{"title": "Ryhm\u00e4kuva: Keravan Ty\u00f6v\u00e4enyhdityksen kunnallisvaaliehdokkaita tavaratalo Elannon ja ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksen elokuvateatteri Keskus-Kinon v\u00e4lisell\u00e4 katetulla kujalla (Aleksintori)", "images": ["/Cover/Show?id=muistaja_kerava.M011-6443&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kerminen, V\u00e4in\u00f6 Johannes", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/KERAVAMUSEO/", "translated": "Keravan museo"}], "id": "muistaja_kerava.M011-6443", "year": "1980"}
{"title": "Keijo Korhonen vaalitoimistossaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.7&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.7", "year": "1993"}
{"title": "Vuoden 2017 kuntavaalien ehdokasjulisteita", "images": ["/Cover/Show?id=vantaa.kuva%3A1327%3A23&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Antti Yrj\u00f6nen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/VANTAA/", "translated": "Vantaan kaupunginmuseo"}], "id": "vantaa.kuva:1327:23"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: Alikersantti Laitinen (JR 8.).", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103495&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103495", "year": "1941"}
{"title": "Majuri Tarvainen voittajaehdokas.", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-37813&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sot.virk. G.Feldhoff", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-37813", "year": "1942"}
{"title": "Pentti J\u00e4rvinen vuonna 1968.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-96689&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-96689", "year": "1968"}
{"title": "Ryhm\u00e4kuva: Keravan Ty\u00f6v\u00e4enyhdityksen kunnallisvaaliehdokkaita tavaratalo Elannon ja ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksen elokuvateatteri Keskus-Kinon v\u00e4lisell\u00e4 katetulla kujalla (Aleksintori)", "images": ["/Cover/Show?id=muistaja_kerava.M011-6440&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kerminen, V\u00e4in\u00f6 Johannes", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/KERAVAMUSEO/", "translated": "Keravan museo"}], "id": "muistaja_kerava.M011-6440", "year": "1980"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=nurmes.M011-494237&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sanomalehti Yl\u00e4-Karjala", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/NurmeksenMuseo/", "translated": "Nurmeksen museo"}], "id": "nurmes.M011-494237", "year": "1988"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 \"Pian pumppu\" Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240969&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240969", "year": "1995"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella Tampereen Sos.dem", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240971&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240971", "year": "1995"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398121&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398121", "year": "1992"}
{"title": "Mannerheimristi ehdokkaita: Alikersantti Korkeakoski (JR 8.)", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-103499&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Aavikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-103499", "year": "1941"}
{"title": "Elisabeth Rehn ja Ole Norrback vaalivalvojaisissa I", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.26&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.26", "year": "1994"}
{"title": "Elisabeth Rehn ja Ole Norrback vaalivalvojaisissa II", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.27&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.27", "year": "1994"}
{"title": "Vasemmistoliiton vaalipostikortti", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1291397&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1291397", "year": "1995"}
{"title": "Elisabeth Rehn ja Ole Norrback keskustelevat vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.28&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.28", "year": "1994"}
{"title": "ehdokaslista uuteen hallitukseen", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19670603%3A1580&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19670603:1580", "year": "1931"}
{"title": "\u00c4\u00e4nestyskoppi; ehdokaslistojen yhdistelm\u00e4 kunnallisvaaleissa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1279533&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1279533", "year": "1988"}
{"title": "Kuva rantajuhlasta", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111820&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111820", "year": "1980"}
{"title": "Eduskuntavaalit tammikuussa 1972: Vaalikampanjabussi Vuosaaren pohjoisen ostoskeskuksen luona", "images": ["/Cover/Show?id=hkm.HKMS000005%3A000008jf&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Oras Patrick", "role": "Valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/HKM/", "translated": "Helsingin kaupunginmuseo"}], "id": "hkm.HKMS000005:000008jf", "year": "1971"}
{"title": "Vuoden 2017 kuntavaalien ehdokasjulisteita", "images": ["/Cover/Show?id=vantaa.kuva%3A1327%3A24&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Antti Yrj\u00f6nen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/VANTAA/", "translated": "Vantaan kaupunginmuseo"}], "id": "vantaa.kuva:1327:24"}
{"title": "Vuoden 2017 kuntavaalien ehdokasjulisteita", "images": ["/Cover/Show?id=vantaa.kuva%3A1327%3A25&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Antti Yrj\u00f6nen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/VANTAA/", "translated": "Vantaan kaupunginmuseo"}], "id": "vantaa.kuva:1327:25"}
{"title": "Eduskuntavaalimainosten sommittelua.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1428314&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1428314", "year": "1970"}
{"title": "L\u00e4hikuva korpraali Ilom\u00e4est\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-134278&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sot.virk. G.Vainio", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-134278", "year": "1944"}
{"title": "Esko Aho ja Martti Ahtisaari haastattelussa vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.13&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.13", "year": "1994"}
{"title": "Esko Aho ja Martti Ahtisaari vaalivalvojaisissa I", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.3", "year": "1994"}
{"title": "Heli Heiskala, vuoden 1960 Miss Suomi -ehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK7155%3A257-60-1&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvasiskot", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK7155:257-60-1", "year": "1960"}
{"title": "Heli Heiskala, vuoden 1960 Miss Suomi -ehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK7155%3A257-60-2&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvasiskot", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK7155:257-60-2", "year": "1960"}
{"title": "Vihdin seudun osuusliikkeen kansandemokraattisten ehdokkaiden kokous.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1415829&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1415829", "year": "1975"}
{"title": "Palvelualojen ammattiliiton PAM puheenjohtajaehdokkaiden tentti 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1335125&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuisma, T.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1335125", "year": "2002"}
{"title": "Palvelualojen ammattiliiton PAM puheenjohtajaehdokkaiden tentti 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1335126&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuisma, T.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1335126", "year": "2002"}
{"title": "Aulis Juvela presidentinvalitsijamiesehdokkaana.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1398408&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1398408", "year": "1968"}
{"title": "Mannerheimi-ristin ehdokas kersantti Lehtonen II/JR 4:sta.", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-116498&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "V\u00e4nrikki K. Borg", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-116498", "year": "1942"}
{"title": "Vaalipaneeli; Nuorisolautakunnan j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=sarka.M016-48749&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/sarka/", "translated": "Museoraitti-museot"}, {"value": "1/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/", "translated": "Jalasj\u00e4rvi-seura"}, {"value": "2/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/Jalasj\u00e4rven museo/", "translated": "Jalasj\u00e4rven museo"}], "id": "sarka.M016-48749"}
{"title": "Keijo Korhonen keskustelemassa vaalitoimistossaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A25.9&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:25.9", "year": "1993"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241347&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241347", "year": "1994"}
{"title": "Sosialidemokraattisen Liiton Helsingin piirin kunnallisvaaaliehdokkaat kokouksessa Primulassa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1252935&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1252935", "year": "1968"}
{"title": "Rauhanehdokas, Ranskan kommunistisen puolueen p\u00e4\u00e4sihteeri  ja muita RKP: n veteraaneja rauhankokouksessa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1010487&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1010487", "year": "1949"}
{"title": "Kuvassa ehdokas Eero Vuohula puhumassa Matinkyl\u00e4n puistossa.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111837&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111837", "year": "1976"}
{"title": "Esko Aho ja Martti Ahtisaari vaalivalvojaisissa II", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.5&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.5", "year": "1994"}
{"title": "Esko Aho ja Martti Ahtisaari vaalivalvojaisissa III", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A4.9&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:4.9", "year": "1994"}
{"title": "Heli Heiskala, vuoden 1960 Miss Suomi -ehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK7155%3A257-60-15&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvasiskot", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK7155:257-60-15", "year": "1960"}
{"title": "Heli Heiskala, vuoden 1960 Miss Suomi -ehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK7155%3A257-60-22&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvasiskot", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK7155:257-60-22", "year": "1960"}
{"title": "Heli Heiskala, vuoden 1960 Miss Suomi -ehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK7155%3A257-60-3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvasiskot", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK7155:257-60-3", "year": "1960"}
{"title": "vihreiden presidenttiehdokas Pekka Haaviston vaalimainos presidentinvaalien aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK8004%3A340&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kiuru Sakari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK8004:340", "year": "2012"}
{"title": "Puhemies K.-A. Fagerholm pit\u00e4m\u00e4ss\u00e4 puhetta puoluekokouksen valittua h\u00e4net sosialidemokraattien presidenttiehdokkaaksi vuonna 1955.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-100161&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "T. Norjavirta", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-100161", "year": "1955"}
{"title": "presidenttiehdokkaita", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A2088&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:2088", "year": "1956"}
{"title": "presidenttiehdokkaat", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A2089&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:2089", "year": "1956"}
{"title": "Presidenttiehdokas Eino Kilpi m\u00f6kill\u00e4 hakkaamassa halkoja, reportaasikuva", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-78981&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-78981", "year": "1955"}
{"title": "Sotamies Antti Vanhanen, painimaaotteluehdokas kylv\u00e4m\u00e4ss\u00e4 apulantaa.", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-20426&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "V\u00e4nrikki H. Harrivirta", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-20426", "year": "1942"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241291&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241291", "year": "1994"}
{"title": "Ehdokkaat, SDP Tampere, Kunnallisvaalit 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1382837&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1382837", "year": "1976"}
{"title": "Naisj\u00e4rjest\u00f6jen edustajat ja naispuoliset valitsijamiesehdokkaat tapaamassa presidentti ja rouva Kekkosta.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1162654&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1162654", "year": "1965"}
{"title": "vihreiden presidenttiehdokas Pekka Haaviston vaalimainos presidentinvaalien aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK8004%3A338&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kiuru Sakari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK8004:338", "year": "2012"}
{"title": "vihreiden presidenttiehdokas Pekka Haaviston vaalimainos presidentinvaalien aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK8004%3A339&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kiuru Sakari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK8004:339", "year": "2012"}
{"title": "vihreiden presidenttiehdokas Pekka Haaviston vaalimainos presidentinvaalien aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK8004%3A341&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kiuru Sakari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK8004:341", "year": "2012"}
{"title": "Eduskuntavaalit, SKDL:n vaalimainosty\u00f6paja.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1177447&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1177447", "year": "1975"}
{"title": "SKDL:n Helsingin valtuustoehdokkaiden ensimm\u00e4inen yhteinen neuvottelutilaisuus Kulttuuritalossa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1410756&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1410756", "year": "1964"}
{"title": "Matti Hokkanen, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392839&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392839", "year": "1988"}
{"title": "Jussi Sieril\u00e4, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392847&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392847", "year": "1988"}
{"title": "vihreiden presidenttiehdokas Pekka Haaviston vaalimainos presidentinvaalien aikana", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK8004%3A337&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kiuru Sakari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK8004:337", "year": "2012"}
{"title": "Presidenttiehdokas, p\u00e4\u00e4ministeri Mauno Koivisto (oik.) vaalien alla 1982.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1394843&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi, valokuvaaja, Paasikuva", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1394843", "year": "1982"}
{"title": "SKDL: n eduskuntavaalimainos(Erkki Nieminen).", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150856&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150856", "year": "1950"}
{"title": "Tuija Palmu, Tampere, SDP", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392820&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392820", "year": "1991"}
{"title": "SKDL: n presidenttiehdokas Paavo Aitio tutustumisk\u00e4ynnill\u00e4 Tolkkisten selluloosatehtaalla ruokailuparakin edustalla.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150308&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150308", "year": "1962"}
{"title": "Kekkosen ja valitsijamiesehdokkaiden tapaaminen, edess\u00e4 vas", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1239463&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1239463", "year": "1967"}
{"title": "Matti Ilveskoski, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392842&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392842", "year": "1988"}
{"title": "Kuvassa demarien ehdokkaita, Martti Kaasinen, Eero Vuohula ja Martti Tieaho.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111723&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111723", "year": "1976"}
{"title": "Kuvassa ehdokas Martti Kaasinen pit\u00e4m\u00e4ss\u00e4 puhetta Matinkyl\u00e4n puistossa 1976.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111836&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111836", "year": "1976"}
{"title": "Vuoden 1982 presidentinvaalien ehdokasjulisteita Pitk\u00e4ll\u00e4sillalla", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1413486&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1413486", "year": "1981"}
{"title": "Sakari Haukka, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392841&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392841", "year": "1988"}
{"title": "Presidenttiehdokas Eino Kilpi m\u00f6kill\u00e4 soutelemassa vaimonsa kanssa, vaimo nostaa katiskaa vedest\u00e4, reportaasikuva", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-78962&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-78962", "year": "1955"}
{"title": "Seppo Rantanen, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392822&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392822", "year": "1991"}
{"title": "Liisa L\u00f6yttyniemi, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392837&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392837", "year": "1988"}
{"title": "Kalervo Kummola, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392838&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392838", "year": "1988"}
{"title": "Alpo Korkeela, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392843&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392843", "year": "1988"}
{"title": "Juhani Ojutkangas, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392848&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392848", "year": "1988"}
{"title": "SKDL: n presidenttiehdokas Paavo Aitio tutustumisk\u00e4ynnill\u00e4 Puristetuote Oy: ss\u00e4.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150303&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150303", "year": "1962"}
{"title": "Ritva Vesanto esittelem\u00e4ss\u00e4 presidenttiehdokas Urho Kekkosta esitt\u00e4v\u00e4\u00e4 yleisjulistetta.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1362605&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1362605", "year": "1967"}
{"title": "Alpo Korkeela, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392845&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392845", "year": "1984"}
{"title": "Timo", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392846&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392846", "year": "1988"}
{"title": "Keskustapuolueen presidenttiehdokkaan Johannes Virolaisen vaalijuhla Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa.", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-489514&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-489514", "year": "1982"}
{"title": "Kansandemokraattien ehdokkaita Kyro- yhti\u00f6ss\u00e4, ryhm\u00e4kuva ulkona.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-84081&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-84081"}
{"title": "SKDL: n presidenttiehdokas Paavo Aitio tutustumisk\u00e4ynnill\u00e4 Werner S\u00f6derstr\u00f6min kirjapainossa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150305&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150305", "year": "1962"}
{"title": "SKDL: n presidenttiehdokas Paavo Aitio tutustumisk\u00e4ynnill\u00e4 Werner S\u00f6derstr\u00f6min kirjapainossa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150306&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150306", "year": "1962"}
{"title": "Luutnantti K\u00f6ssi Karhila koneessaan", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-129921&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Luutnantti Jori ilanko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-129921"}
{"title": "Erkki Kaikkonen, seminaarin lehtori / rehtori", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-444814&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-444814", "year": "1960"}
{"title": "Presidentin valitsijamiesvaalit", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1413160&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1413160", "year": "1956"}
{"title": "Kansallisen Kokoomuspuolueen kansanedustajaehdokas, kauppaneuvos S. A. Hohenthalin vaalimainos", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19670603%3A10557&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19670603:10557", "year": "1933"}
{"title": "Juhannustytt\u00f6ehdokkaat 1957", "images": ["/Cover/Show?id=porstua.1381&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Porstua/", "translated": "Porstua"}], "id": "porstua.1381"}
{"title": "Vaaliehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-0ECF872A-6C10-EAA4-5458-C0890DC16701&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ensio Kauppila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-0ECF872A-6C10-EAA4-5458-C0890DC16701", "year": "1953"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241341&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241341", "year": "1994"}
{"title": "Kuntavaalien 2012 ehdokaslistat ja vaalimainokset Keskuspuistossa; koivujen takana h\u00e4\u00e4m\u00f6tt\u00e4\u00e4 Lappeen kirkko, pusitok\u00e4yt\u00e4v\u00e4n p\u00e4\u00e4ss\u00e4 valtion virastotalo", "images": ["/Cover/Show?id=musketti_lprmuseot.M40%3AKUVKVV2355%3A4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pelkonen  Seppo", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/LPRMUSEOT/", "translated": "Lappeenrannan museot"}, {"value": "1/LPRMUSEOT/Kuva-arkisto/", "translated": "Kuva-arkisto"}], "id": "musketti_lprmuseot.M40:KUVKVV2355:4", "year": "2012"}
{"title": "Kuva vaaliehdokkaasta", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-F26E2D86-6580-4D48-59FA-64BD7F146774&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ensio Kauppila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-F26E2D86-6580-4D48-59FA-64BD7F146774", "year": "1953"}
{"title": "Kuva vaaliehdokkaasta", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-EA24ADA7-88DC-4EAE-9108-7C6AC1265099&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ensio Kauppila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-EA24ADA7-88DC-4EAE-9108-7C6AC1265099", "year": "1953"}
{"title": "SKDL. n vaalitilaisuus, vaalimainos: Paavo Aitio(kuvassa) Suomen presidentiksi, naisryhm\u00e4 esiintym\u00e4ss\u00e4.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150175&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150175"}
{"title": "Lahden piirin presidentinvaalimainostorni Lahden kauppatorilla, nuorisoehdokas H. Lindqvistin vaalitorni.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150210&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150210", "year": "1950"}
{"title": "Eduskuntavaalit; SKDL:n vaalijulisteita: \"Paremman el\u00e4m\u00e4n puolesta, Kansandemokraatit-SKDL\", edess\u00e4 SKDL: n ehdokkaat.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1177478&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1177478", "year": "1966"}
{"title": "Presidenttiehdokas Eino Kilpi m\u00f6kill\u00e4 seurueineen juomassa kahvia ja seurustelemassa, reportaasikuva", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-78989&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-78989", "year": "1955"}
{"title": "Kansallisen Kokoomuspuolueen kansanedustajaehdokas, professori K. S. Laurilan vaalimainos", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19670603%3A10555&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19670603:10555", "year": "1933"}
{"title": "Kansallisen Kokoomuspuolueen kansanedustajaehdokas, professori K. S. Laurilan vaalimainos", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19670603%3A10558&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19670603:10558", "year": "1933"}
{"title": "Lentomestari Urho Lehtovaara, joka 26.6. menness\u00e4 oli ampunut alas 36 viholliskonetta", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-143522&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Luutnantti Jori Ilanko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-143522", "year": "1944"}
{"title": "Lentomestari Urho Lehtovaara, joka 26.6. menness\u00e4 oli ampunut alas 36 viholliskonetta", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-143523&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Luutnantti Jori Ilanko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-143523", "year": "1944"}
{"title": "Sami Ikonen, Tampere, SDP", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392814&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kallioniemi, Jarmo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392814", "year": "1996"}
{"title": "Mikko Terho, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392856&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392856", "year": "1991"}
{"title": "Sml, Metallity\u00f6v\u00e4en liiton vaalit v. 1991.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-129120&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-129120", "year": "1991"}
{"title": "Erkki Pystynen, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392826&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392826", "year": "1991"}
{"title": "Eduskuntavaalit; SKDL:n kansanedustajaehdokkaiden vaalimainos, \"Kansa valtaan alas taantumus\", \"SKDL ainoa todellinen vaihtoehto\".", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1177471&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1177471", "year": "1975"}
{"title": "Kansallisen Kokoomuspuolueen kansanedustajaehdokas, kauppaneuvos S. A. Hohenthalin vaalimainos", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19670603%3A10559&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pietinen", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19670603:10559", "year": "1933"}
{"title": "Kuva Helsingin ty\u00f6v\u00e4entalolta jossa p\u00e4\u00e4tettiin kansanedustajaehdokkaista sek\u00e4 hyv\u00e4ksyttiin vaality\u00f6suunnitelmat", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-111674&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Reijo Forsberg", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-111674", "year": "1969"}
{"title": "Kuva on presidentinvaalien vaaliy\u00f6lt\u00e4 18.1.1982", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1394825&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi, valokuvaaja, Paasikuva", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1394825", "year": "1982"}
{"title": "Lasse Eskonen,Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392812&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392812", "year": "1992"}
{"title": "Kokoomusv\u00e4en tilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=sarka.M016-54965&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/sarka/", "translated": "Museoraitti-museot"}, {"value": "1/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/", "translated": "Jalasj\u00e4rvi-seura"}, {"value": "2/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/Jalasj\u00e4rven museo/", "translated": "Jalasj\u00e4rven museo"}], "id": "sarka.M016-54965"}
{"title": "Anneli Taina, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392855&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Foto-???? Bulevardi 13, Helsinki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392855", "year": "1991"}
{"title": "Keskustapuolueen presidentin valitsijamiehen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-488046&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-488046", "year": "1981"}
{"title": "Keskustapuolueen presidentin valitsijamiehen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-488047&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-488047", "year": "1981"}
{"title": "Eduskuntavaalit; SKDL:n vaalimainos, \"Turvaa ty\u00f6 ja tulevaisuus\", takana ehdokkaiden vaalimainokset.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1177472&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1177472", "year": "1966"}
{"title": "Kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in Liiton XXI edustajakokous Teknillisen korkeakoulun juhlasalissa 7.-9.6.1973", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-94369&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kalevi Keski-Korhonen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-94369", "year": "1973"}
{"title": "Lasse Eskonen, Tampere, SDP", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392801&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392801", "year": "1992"}
{"title": "Merja Talkio-Nyman, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392857&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392857", "year": "1991"}
{"title": "Kuva vaaliehdokkaista", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-2B751E76-930E-3174-C4EF-2692B9F2D7E7&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ensio Kauppila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-2B751E76-930E-3174-C4EF-2692B9F2D7E7", "year": "1953"}
{"title": "Posti tuli presidentinvaalien edell\u00e4 Sirola-opistoon, Ty\u00f6kansan Sanomien jakoa ja lukemista, vaalien ehdokkaana Eino Kilpi.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1040530&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1040530", "year": "1955"}
{"title": "Paavo Aition vaaliliiton asiamies Kauko Sahari ja toimitsija Eero Tuominen j\u00e4tt\u00e4m\u00e4ss\u00e4 valitsijamiesehdokkaiden vaaliasiakirjoja keskusvaalilautakunnan sihteerille.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1413153&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1413153", "year": "1961"}
{"title": "Kunnallisvaaliehdokkaat Raito ja Laine jakelevat vaalijuhlan mainoksia Myllypuro-p\u00e4ivill\u00e4 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-114180&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Markku H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-114180", "year": "1988"}
{"title": "Kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in Liiton XXI edustajakokous 7.-9.6.1973 Teknillisen Korkeakoulun p\u00e4\u00e4luentosalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-94437&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kalevi Keski-Korhonen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-94437", "year": "1973"}
{"title": "Kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in Liiton XXI edustajakokous 7.-9.6.1973 Teknillisen Korkeakoulun p\u00e4\u00e4luentosalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-94438&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kalevi Keski-Korhonen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-94438", "year": "1973"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251102&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251102", "year": "1996"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251085&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251085", "year": "1996"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341810&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341810", "year": "1994"}
{"title": "Irmeli Takala, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392818&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sepp\u00e4nen, Veikko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392818", "year": "1991"}
{"title": "Kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in Liiton XXI edustajakokous 7.-9.6.1973 Teknillisen Korkeakoulun p\u00e4\u00e4luentosalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-94436&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kalevi Keski-Korhonen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-94436", "year": "1973"}
{"title": "Mikko Volotisen vaalitilaisuus Keskuskoulun juhlasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-449280&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-449280", "year": "1971"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251081&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251081", "year": "1996"}
{"title": "Sami Ikonen, Tampere, SDP", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392815&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kallioniemi, Jarmo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392815", "year": "1996"}
{"title": "Irmeli Takala, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392817&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392817", "year": "1991"}
{"title": "Kimmo Sasi, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392849&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Foto-???? Bulevardi 13, Helsinki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392849", "year": "1991"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251088&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251088", "year": "1996"}
{"title": "Naiset tutkivat Ilomantsin evankelis-luterilaisen seurakunnan kirkkoneuvoston vaalin ehdokaslistoja Ilomantsin luterilaisessa kirkossa.", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-448298&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-448298", "year": "1974"}
{"title": "SKDL: n presidenttiehdokas Paavo Aitio tutustumisk\u00e4ynnill\u00e4 Tolkkisten selluloosatehtaaseen ja sen henkil\u00f6kuntaan, k\u00e4ynti tehtaan vanhan ty\u00f6ntekij\u00e4n Edvin Gr\u00f6ndahlin kodissa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150317&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150317", "year": "1962"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241346&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241346", "year": "1994"}
{"title": "Vaaliehdokas", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-18EC3F03-271A-13F3-E803-CC0C6A63FA3B&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ensio Kauppila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-18EC3F03-271A-13F3-E803-CC0C6A63FA3B", "year": "1953"}
{"title": "Kokoomuksen puoluesihteeri Niilo Honkala ja Kokoomuksen presidenttiehdokas Sakari Tuomioja Palace-hotellissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A1095&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:1095", "year": "1956"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251084&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251084", "year": "1996"}
{"title": "Erkki Pystynen, Tampere, Kokoomus", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392824&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392824", "year": "1991"}
{"title": "Keskustapuolueen presidenttiehdokkaan Johannes Virolaisen vaalijuhla Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-489520&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-489520", "year": "1982"}
{"title": "SKDL: n vaalijuhla Vuoksenniskan j\u00e4rjest\u00f6talossa, puhumassa presidenttiehdokas Eino Kilpi.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1150231&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "O.Huoso, Lauritsala", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1150231", "year": "1955"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1242554&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Leo Niemel\u00e4", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1242554", "year": "1988"}
{"title": "Vasemmistoliiton puoluekokous; uudeksi puoluejohtajaksi oli kaksi k\u00e4rkiehdokasta: varapuheenjohtaja Siimes ja eduskuntaryhm\u00e4n puheenjohtaja Martti Korhonen.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1257537&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ruusunen, Aimo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1257537", "year": "1998"}
{"title": "Vasemmistoliiton puoluekokous; uudeksi puoluejohtajaksi oli kaksi k\u00e4rkiehdokasta: varapuheenjohtaja Siimes ja eduskuntaryhm\u00e4n puheenjohtaja Martti Korhonen.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1257542&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ruusunen, Aimo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1257542", "year": "1998"}
{"title": "SKDL: n vaalimainos: vaalimainoksen teksti: Ty\u00f6t\u00e4, rauhaa, turvallisuutta, SKDL:n vaaliliiton ehdokkaat Helsingin vaalipiiriss\u00e4 52-70.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-994004&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-994004", "year": "1954"}
{"title": "Kokoomuksen puoluesihteeri Niilo Honkala ja Kokoomuksen presidenttiehdokas Sakari Tuomioja Palace-hotellissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A1094&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:1094", "year": "1956"}
{"title": "Kokoomuksen puoluesihteeri Niilo Honkala ja Kokoomuksen presidenttiehdokas Sakari Tuomioja Palace-hotellissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK19880106B%3A1096&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Fremling F. E.", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK19880106B:1096", "year": "1956"}
{"title": "Kuvassa ehdokkaat Ilkka Taipale, nuorisopiirin pj Ritva Ailio ja Erkki Tuomioja tutkimassa 1970 vaalien alla, milloin pit\u00e4\u00e4 olla vaalikampanjan katuteatterin mukana ja miss\u00e4.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-113416&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Forsberg, Reijo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-113416", "year": "1970"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251096&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251096", "year": "1996"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491249&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491249", "year": "1983"}
{"title": "Keskustapuolueen eduskuntavaalien tilaisuus Ruhkarannan lomakyl\u00e4n ravintolasalissa", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491256&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491256", "year": "1983"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251094&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251094", "year": "1996"}
{"title": "Elisabeth Rehn vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A2.6&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:2.6", "year": "1994"}
{"title": "Elisabeth Rehni\u00e4 haastatellaan vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A3.19&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:3.19", "year": "1994"}
{"title": "Valtimon Vasaman kansalliset", "images": ["/Cover/Show?id=nurmes.M011-488410&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sanomalehti Yl\u00e4-Karjala", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/NurmeksenMuseo/", "translated": "Nurmeksen museo"}], "id": "nurmes.M011-488410", "year": "1988"}
{"title": "Suoj\u00e4rvel\u00e4inen ajomies Pekka Missonen purkamassa kuormaansa", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-156841&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sot.virk. Kauko Kivi", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-156841", "year": "1944"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241417&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241417", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241441&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241441", "year": "2003"}
{"title": "SKDL: n vaalimainos: vaalimainoksen teksti:  SKDL:n vaaliliiton ehdokkaat Helsingin vaalipiiriss\u00e4 52-70, \u00e4\u00e4net kansandemokraattiselle vaaliliitolle.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-994005&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-994005", "year": "1954"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241639&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241639", "year": "1999"}
{"title": "SDP:n revittyj\u00e4 vaalimainoksia", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-131112&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-131112", "year": "1976"}
{"title": "Keskustapuolueen presidentin valitsijamiehen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-488044&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-488044", "year": "1981"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla.Vaaliauton edustalla ehdokas Saara Karhu keskustelee \u00e4\u00e4nest\u00e4jien kanssa.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241636&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241636", "year": "1999"}
{"title": "Eduskuntavaalimainontaa kadulla", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-83160&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-83160", "year": "1948"}
{"title": "Elisabeth Rehnin vaalitoimistolla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A42.5&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:42.5", "year": "1993"}
{"title": "Keskikyl\u00e4n kyl\u00e4toimikunta j\u00e4rjesti iltamat (1980)", "images": ["/Cover/Show?id=sarka.M016-36971&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/sarka/", "translated": "Museoraitti-museot"}, {"value": "1/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/", "translated": "Jalasj\u00e4rvi-seura"}, {"value": "2/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/Jalasj\u00e4rven museo/", "translated": "Jalasj\u00e4rven museo"}], "id": "sarka.M016-36971"}
{"title": "Kuva tasavallan presidentti Urho Kekkosen (oik.) virkaanastujaisista", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1355709&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1355709", "year": "1956"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanja 1995 Tampereella Kuninkaankadun k\u00e4velykatuosuudella", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1240972&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1240972", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241325&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241325", "year": "1994"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousutapahtuma", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241327&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241327", "year": "1994"}
{"title": "Presidentinvaalit 2000.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398088&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398088", "year": "2000"}
{"title": "SKDL: n vaalimainos: vaalimainoksen teksti: Vaaleihin! Maaliskuun 8 p\u00e4iv\u00e4, Maaliskuun 7 p\u00e4iv\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-993998&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-993998", "year": "1954"}
{"title": "Elisabeth Rehn haastattelussa vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A3.6&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:3.6", "year": "1994"}
{"title": "Puheenjohtajaehdokkaat esitt\u00e4ytyv\u00e4t edustajistolle", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1335056&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Rautio, Tuulikki", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1335056", "year": "1922"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241409&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241409", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241416&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241416", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241427&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241427", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla.Vaaliauton edustalla kansanedustaja ja ehdokas Jukka Gustafsson keskustelee \u00e4\u00e4nest\u00e4j\u00e4n kanssa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241628&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241628", "year": "1999"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251097&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251097", "year": "1996"}
{"title": "Tamfelt, presidenttiehdokas Elisabeth Rehn tutkii vanhan verkatehtaan pienoismallia yhdess\u00e4 toimitusjohtaja Axel Cedercreutzin kanssa tehtaan sis\u00e4\u00e4ntuloaulassa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1385472&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1385472", "year": "1994"}
{"title": "Presidentinvaalit 2000.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398089&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398089", "year": "2000"}
{"title": "Kolmionmuotoisia SKDL: n vaalimainoksia tehd\u00e4\u00e4n pihalla: vaalimainosten teksti: SKDL: n vaaliliiton ehdokkaat Helsingin vaalipiiriss\u00e4 52-70, \u00e4\u00e4net kansandemokraattiselle vaaliliitolle.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-993983&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-993983", "year": "1954"}
{"title": "Martti Ahtisaaren vaalitoimisto", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A13.14&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:13.14", "year": "1993"}
{"title": "Elisabeth Rehn vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A2.15&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:2.15", "year": "1994"}
{"title": "Luutnantti K\u00f6ssi Karhila koneessaan", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-129920&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Luutnantti Jori ilanko", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-129920"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241418&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241418", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241419&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241419", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241433&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241433", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241434&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241434", "year": "2003"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251083&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251083", "year": "1996"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251100&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251100", "year": "1996"}
{"title": "Keskustapuolueen kansanedustajaehdokkaat Ulla Jolkkonen ja Paavo Sairanen pit\u00e4v\u00e4t vaalitilaisuutta M\u00f6hk\u00f6ss\u00e4 Eino ja Mirja Kastisen kotona.", "images": ["/Cover/Show?id=ilomantsi.M011-491259&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sivonen, Erkki A.", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/IlomantsinMuseosaatio/", "translated": "Ilomantsin Museos\u00e4\u00e4ti\u00f6"}], "id": "ilomantsi.M011-491259", "year": "1983"}
{"title": "Helsingin Ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksen Naiset 1971-1983", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1415919&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pajuvirta, Pekka", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1415919", "year": "1971"}
{"title": "Suomen Kansan Demokraattisen Liiton eduskuntavaalijuliste", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-83174&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-83174", "year": "1945"}
{"title": "SKDL: n vanhoja vaalimainoksia, teksti: Fascismi murskaksi, Sotasyylliset maksakoot sotavelat! Viiva Suomen Kansan Demokraattisen Liiton ehdokkaille, kuvassa k\u00e4si ly\u00f6 hakaristi\u00e4 niin, ett\u00e4 se menee kahtia.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-993827&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Yrj\u00f6 Lintunen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-993827"}
{"title": "tiedote Elisabeth Rehnin vaalitoimistolla", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A42.6&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:42.6", "year": "1993"}
{"title": "Vaalijuhlassa 1988 esiintyi Liikeliiton ao.44:n teatteriryhm\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-114334&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Markku H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-114334", "year": "1988"}
{"title": "Sosialidemokraattien ja SKP:n kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in puolueosastojen yhteisesti Kirjalle j\u00e4rjest\u00e4m\u00e4ss\u00e4 vaalitilaisuudessa alustajina ja keskustelijoina olivat kansanedustajaehdokkaat Arvo Salo (vas.),  Sinikka Luja-Penttil\u00e4,  Terttu V\u00e4nt\u00e4nen ja Aarne Saarinen.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-91682&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kalevi Keski-Korhonen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-91682", "year": "1979"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Carl \u00d6hman, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392802&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392802", "year": "1992"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Ahti Pihlajasaari, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392810&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392810", "year": "1992"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398123&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398123", "year": "1992"}
{"title": "Martti Ahtisaari lehdist\u00f6n edess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A1.28&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:1.28", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaari tiedotustilaisuudessaan", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A1.7&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:1.7", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaaren haastattelu vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A2.10&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:2.10", "year": "1994"}
{"title": "Elisabeth Rehn toimittajien keskell\u00e4 vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A2.14&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:2.14", "year": "1994"}
{"title": "kampanjointia Ahtisaaren vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.14&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.14", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241402&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241402", "year": "2003"}
{"title": "Kunnallisvaalien 1996 kampanjointia Tammelantorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251098&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251098", "year": "1996"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392890&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392890", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392891&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392891", "year": "1998"}
{"title": "Valtiotieteellisen tiedekunnan opiskelijaj\u00e4rjest\u00f6 Kannunvalajat j\u00e4rjesti 30.10.1993 \"Presidentin uudet vaatteet\" -tilaisuuden, johon liittyi paneeli", "images": ["/Cover/Show?id=yo-museo_ah.M011-1100141&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kuvaamo: Av-keskus", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/yo-museo/", "translated": "Helsingin yliopistomuseo"}], "id": "yo-museo_ah.M011-1100141", "year": "1993"}
{"title": "Ilmoitustaulu, jossa Keravan vuoden 1960 kunnallisvaalien sosiaalidemokraattien ehdokas lista sek\u00e4 kookas Sosiaalidemokraattisen puolueen vaaliliiton juliste", "images": ["/Cover/Show?id=muistaja_kerava.M011-6445&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kerminen, V\u00e4in\u00f6 Johannes", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/KERAVAMUSEO/", "translated": "Keravan museo"}], "id": "muistaja_kerava.M011-6445", "year": "1960"}
{"title": "Elisabeth Rehn haastattelussa vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A3.22&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:3.22", "year": "1994"}
{"title": "Elisabeth Rehn haastateltavana vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A3.4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:3.4", "year": "1994"}
{"title": "Suominen syytt\u00e4\u00e4 ymp\u00e4rist\u00f6ministeri\u00f6t\u00e4 vitkuttelusta", "images": ["/Cover/Show?id=nurmes.M011-364851&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/NurmeksenMuseo/", "translated": "Nurmeksen museo"}], "id": "nurmes.M011-364851", "year": "1987"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241414&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241414", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241420&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241420", "year": "2003"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398131&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398131", "year": "1992"}
{"title": "Nils (Nisse) Wasenius t\u00e4ht\u00e4\u00e4 kiv\u00e4\u00e4rill\u00e4 sotilaspuku yll\u00e4\u00e4n ampumaradalla suojakatoksessa", "images": ["/Cover/Show?id=metsastysmuseo.M011-124430&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Naurval", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Metsastysmuseo/", "translated": "Suomen Mets\u00e4stysmuseo"}], "id": "metsastysmuseo.M011-124430", "year": "1937"}
{"title": "Elisabeth Rehn Pasilan vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A6.31&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:6.31", "year": "1994"}
{"title": "Elisabeth Rehn Pasilan vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A6.8&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:6.8", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaaren presidentinvaalimainos 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.10&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.10", "year": "1994"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1988.", "images": ["/Cover/Show?id=nurmes.M011-494240&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sanomalehti Yl\u00e4-Karjala", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/NurmeksenMuseo/", "translated": "Nurmeksen museo"}], "id": "nurmes.M011-494240", "year": "1988"}
{"title": "Ruotsalainen hammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri Bo Burman lahjoitti kultamitalin annettavaksi sellaiselle Mannerheim-risti ehdokkaalle, alip\u00e4\u00e4llyst\u00f6\u00f6n tai miehist\u00f6\u00f6n kuuluvalle, jonka Mannerheim-ristin saantia ei todenn\u00e4k\u00f6isesti voida toteuttaa", "images": ["/Cover/Show?id=sa-kuva.sa-kuva-43833&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Borg", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/SA-kuva/", "translated": "Sotamuseo"}, {"value": "1/SA-kuva/SA-kuva/", "translated": "SA-kuva-arkisto"}], "id": "sa-kuva.sa-kuva-43833", "year": "1942"}
{"title": "Mikkelin Kirjaty\u00f6ntekij\u00e4in syyskokous valitsi osaston uudeksi puheenjohtajaksi Antti Kivel\u00e4n", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-92952&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-92952", "year": "1986"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241410&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241410", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla SDP:n kampanjateltalla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241440&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241440", "year": "2003"}
{"title": "Elorieha Keskustorilla kunnallisvaalien merkeiss\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241680&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241680", "year": "2000"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Ahti Jokinen, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392808&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392808", "year": "1992"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Risto Koivisto, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392811&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392811", "year": "1992"}
{"title": "Elisabeth ja Ove Rehn haastateltavina Pasilan vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A6.16&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:6.16", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241612&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sandell Harri", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241612", "year": "1999"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1364132&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sandell Harri", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1364132", "year": "1994"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392902&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392902", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392903&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392903", "year": "1998"}
{"title": "Ahti Keskitalo t\u00e4ht\u00e4\u00e4 kiv\u00e4\u00e4rill\u00e4 SMY:n ampumaradalla", "images": ["/Cover/Show?id=metsastysmuseo.M011-128242&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Naarva", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Metsastysmuseo/", "translated": "Suomen Mets\u00e4stysmuseo"}], "id": "metsastysmuseo.M011-128242", "year": "1937"}
{"title": "Elisabeth Rehn haastattelussa Pasilan vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A6.23&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:6.23", "year": "1994"}
{"title": "Myllypuron sd-kunnallisvaaliehdokkaat esitt\u00e4ytyv\u00e4t 9.10.1988 vaalijuhlassa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-114268&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Markku H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-114268", "year": "1988"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Tammelantorilla SDP:n ehdokkaan Pauli Ruoholahden mainoksen edess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241374&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241374", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241428&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241428", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla.Vaaliauton edustalla Anne Tervo (vas.) ja Anni P\u00e4l\u00e4 (vas) vohvelinpaistopuuhissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241629&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241629", "year": "1999"}
{"title": "Elorieha Keskustorilla kunnallisvaalien merkeiss\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241670&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241670", "year": "2000"}
{"title": "Elorieha Keskustorilla kunnallisvaalien merkeiss\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241683&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241683", "year": "2000"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1317891&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1317891", "year": "1994"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Asko Koskinen, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392807&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392807", "year": "1992"}
{"title": "Vasemmistoliiton puheenjohtaja ja presidenttiehdokas Claes Andersson kauppakeskus Myyrmannin rakennusty\u00f6maalla juttelemassa ty\u00f6maan p\u00e4\u00e4luottamusmiehen kanssa.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1312986&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1312986", "year": "1993"}
{"title": "Olavi Elo katsoo ratakiikarilla tulostaan kiv\u00e4\u00e4ri k\u00e4dess\u00e4\u00e4n ampumakatoksessa", "images": ["/Cover/Show?id=metsastysmuseo.M011-141617&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Photo: Naurva", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Metsastysmuseo/", "translated": "Suomen Mets\u00e4stysmuseo"}], "id": "metsastysmuseo.M011-141617", "year": "1937"}
{"title": "Martti Ahtisaari saapuu tiedotustilaisuuteensa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A1.4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:1.4", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaari haastattelussa vaalivalvojaisissa II", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A2.12&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:2.12", "year": "1994"}
{"title": "Ove ja Elisabeth Rehn Pasilan vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A6.15&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:6.15", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaari saapuu vaalivalvojaisiinsa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.18&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.18", "year": "1994"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241431&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241431", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla.Vaaliauton edustalla kansanedustaja ja ehdokas Jukka Gustafsson keskustelee \u00e4\u00e4nest\u00e4j\u00e4n kanssa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241625&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241625", "year": "1999"}
{"title": "Lasse Eskonen ja Asko Koskinen, Tampere", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392806&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392806", "year": "1992"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398118&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398118", "year": "1992"}
{"title": "Sodankyl\u00e4-televisio 14.11.1995", "images": [], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Lepp\u00e4nen, Eero"}], "buildings": [{"value": "0/Lapinkirjasto/", "translated": "Lapin kirjasto"}, {"value": "1/Lapinkirjasto/so/", "translated": "Sodankyl\u00e4"}, {"value": "2/Lapinkirjasto/so/1/", "translated": "Sodankyl\u00e4n p\u00e4\u00e4kirjasto"}], "id": "lapinkirjasto.170752", "year": "1995"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251067&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251067", "year": "1995"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341806&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341806", "year": "1994"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392897&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392897", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392899&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392899", "year": "1998"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399878&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399878", "year": "1970"}
{"title": "Eeva Ahtisaari Martti Ahtisaaren tiedotustilaisuudessa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A1.9&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:1.9", "year": "1994"}
{"title": "Seurakuntavaalit Jalasj\u00e4rvell\u00e4 v. 1970", "images": ["/Cover/Show?id=sarka.M016-38674&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/sarka/", "translated": "Museoraitti-museot"}, {"value": "1/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/", "translated": "Jalasj\u00e4rvi-seura"}, {"value": "2/sarka/Jalasj\u00e4rvi-seura ry/Jalasj\u00e4rven museo/", "translated": "Jalasj\u00e4rven museo"}], "id": "sarka.M016-38674"}
{"title": "Graafiset toimihenkil\u00f6t ry juhli 25-vuotista historiaansa Helsingin Paasitornissa syksyll\u00e4 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1143945&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1143945", "year": "2002"}
{"title": "Presidenttiehdokas Martti Ahtisaaren vaalijuhla 4.1.1994 Pyynikin palloiluhallissa", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1341811&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sandell Harri", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1341811", "year": "1994"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392893&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392893", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392896&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392896", "year": "1998"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398139&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398139", "year": "1992"}
{"title": "Martti Ahtisaari vaalivalvojaisissaan 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.25&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.25", "year": "1994"}
{"title": "Elorieha Keskustorilla kunnallisvaalien merkeiss\u00e4.Tanssimassa kunnallisvaaliehdokkaat Tarja Jokinen ja Jarmo Leino.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241693&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241693", "year": "2000"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu -tapahtuma teemalla \"Ty\u00f6l\u00e4isnuorisotoimintaa 90 vuotta\"", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1242432&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1242432", "year": "1996"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398132&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398132", "year": "1992"}
{"title": "Martti Ahtisaari perheineen vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.8&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.8", "year": "1994"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392894&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392894", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392898&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392898", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392905&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392905", "year": "1998"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241380&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241380", "year": "2003"}
{"title": "Eduskuntavaalikampanjointia k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1241610&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "J\u00e4rvinen, Marja-Liisa", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1241610", "year": "1999"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392906&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392906", "year": "1998"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398138&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398138", "year": "1992"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399876&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399876", "year": "1970"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399888&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399888", "year": "1970"}
{"title": "Martti Ahtisaari perheineen Ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksell\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.21&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.21", "year": "1994"}
{"title": "Painokuva, Parkano Oy:n ty\u00f6ntekij\u00f6it\u00e4 n. 2 metrist\u00e4 valssia valmistavan sorvin edess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-131346&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-131346", "year": "1970"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399887&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399887", "year": "1970"}
{"title": "Presidenttiehdokkaiden vaalimainoksia", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20070404%252F11756813883280.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Hervannan Sanomat", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20070404%2F11756813883280.jpg", "year": "2000"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251068&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Harri Sandell", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251068", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392878&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392878", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392881&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392881", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392904&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392904", "year": "1998"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399877&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399877", "year": "1970"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399881&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399881", "year": "1970"}
{"title": "Tampereen kaupunginvaltuutettu Jarmo Rantanen haastateltavana", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-145382&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veikko Sepp\u00e4nen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-145382", "year": "1985"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner 23.10.1957 klo 19.30 matkalla tasavallan presidentin luo, minne h\u00e4net oli kutsuttu Suomen Sosialidemokraattisen puolueen (SDP) nimitetty\u00e4 h\u00e4net samana p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 p\u00e4\u00e4ministeriehdokkaakseen", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1360140&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1360140", "year": "1957"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392882&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392882", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392883&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392883", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392886&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392886", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392895&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392895", "year": "1998"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398134&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398134", "year": "1992"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399882&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399882", "year": "1970"}
{"title": "Graafiset toimihenkil\u00f6t ry juhli 25-vuotista historiaansa Helsingin Paasitornissa syksyll\u00e4 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1143962&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1143962", "year": "2002"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251066&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251066", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392879&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392879", "year": "1998"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392889&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392889", "year": "1998"}
{"title": "Kunnallisvaalit 1992.", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1398136&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1398136", "year": "1992"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399885&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399885", "year": "1970"}
{"title": "Martti Ahtisaari perheineen vaalivalvojaisissaan 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.2&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.2", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaari perheens\u00e4 kanssa vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.4", "year": "1994"}
{"title": "J\u00e4sen\u00e4\u00e4nestys", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1399886&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pyym\u00e4ki Ilpo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1399886", "year": "1970"}
{"title": "Kaupunginvaltuutettu Jarmo Rantanen television haastateltavana", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-145375&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veikko Sepp\u00e4nen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-145375", "year": "1985"}
{"title": "Kaupunginvaltuutettu Jarmo Rantanen television haastateltavana", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-145378&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veikko Sepp\u00e4nen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-145378", "year": "1985"}
{"title": "Vasemmistoliiton vaalipostikortti", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1291396&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1291396"}
{"title": "Martti Ahtisaari seurueineen vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.6&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.6", "year": "1994"}
{"title": "SDP:n vaalivankkurit Kuninkaankadun k\u00e4velykadulla", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1251056&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Marja-Liisa J\u00e4rvinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1251056", "year": "1995"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392884&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392884", "year": "1998"}
{"title": "Suomen Kansan Demokraattisen Liiton (SKDL) tilaisuus Messuhallissa (=T\u00f6\u00f6l\u00f6n kisahalli)", "images": ["/Cover/Show?id=hkm.HKMS000005%3Akm0000lm30&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kannisto V\u00e4in\u00f6", "role": "Valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/HKM/", "translated": "Helsingin kaupunginmuseo"}], "id": "hkm.HKMS000005:km0000lm30", "year": "1945"}
{"title": "Ahtisaari- ja Rehn-piparkakkuja SDP:n vaalivalvojaisissa 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.11&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.11", "year": "1994"}
{"title": "Martti Ahtisaaren vaalivalvojaiset 1994", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A5.15&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:5.15", "year": "1994"}
{"title": "Graafiset toimihenkil\u00f6t ry juhli 25-vuotista historiaansa Helsingin Paasitornissa syksyll\u00e4 2002.", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1143956&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Keski-Korhonen, Kalevi", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1143956", "year": "2002"}
{"title": "Kaupunginvaltuutettu Jarmo Rantanen kuvaajien t\u00e4ht\u00e4imess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-145383&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veikko Sepp\u00e4nen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-145383", "year": "1985"}
{"title": "Helsingin Ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksen Naiset j\u00e4rjestiv\u00e4t Karhupuistossa onnistuneen puistotempauksen lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon merkeiss\u00e4, tilaisuudessa puhuivat SKDL:n kunnallisvaaliehdokkaat Kati Peltola, Elina Hyt\u00f6nen, Kerttu Vainio, muusta ohjelmasta huolehtivat M.A.Numminen, Vasararyhm\u00e4, Ritva Arfelo ja Kallion pioneerit.", "images": ["/Cover/Show?id=kansa_ah.M011-1305325&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/kansan_arkisto/", "translated": "Kansan Arkisto"}], "id": "kansa_ah.M011-1305325", "year": "1972"}
{"title": "Paavo Lipponen sek\u00e4 Eeva ja Martti Ahtisaari vaalivalvojaisissa", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.31&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.31", "year": "1994"}
{"title": "Luettelo presidenttiehdokkaista vaalihuoneistossa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20070425%252F11774888868250.JPG&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Sami Kustila", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20070425%2F11774888868250.JPG", "year": "2006"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-D7E5A73A-0C4B-BDCC-8789-276136244632&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-D7E5A73A-0C4B-BDCC-8789-276136244632", "year": "2018"}
{"title": "Viikinsaaren maihinnousu-tapahtuma 23.8. 1998, Tampere, SDP, TSL", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1392880&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Niemel\u00e4 Leo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1392880", "year": "1998"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-E3525399-6B05-5D11-7839-75D86A9BCBF2&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-E3525399-6B05-5D11-7839-75D86A9BCBF2", "year": "2018"}
{"title": "Martti Ahtisaari seurueineen asettumassa p\u00f6yd\u00e4n \u00e4\u00e4reen", "images": ["/Cover/Show?id=musketti.M012%3AHK6807%3A8.22&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kankainen Kari", "role": "kuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Museovirasto/", "translated": "Museovirasto"}, {"value": "1/Museovirasto/Historian kuvakokoelma/", "translated": "Historian kuvakokoelma"}], "id": "musketti.M012:HK6807:8.22", "year": "1994"}
{"title": "Rosa Meril\u00e4isen vaalivalvojaiset", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101229%252F12936192321730.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101229%2F12936192321730.jpg", "year": "2004"}
{"title": "Rosa Meril\u00e4isen vaalivalvojaiset", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101229%252F12936192773630.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101229%2F12936192773630.jpg", "year": "2004"}
{"title": "Rosa Meril\u00e4isen vaalivalvojaiset", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101229%252F12936193486390.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101229%2F12936193486390.jpg", "year": "2004"}
{"title": "Rosa Meril\u00e4isen vaalivalvojaiset", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101229%252F12936193816740.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101229%2F12936193816740.jpg", "year": "2004"}
{"title": "Rosa Meril\u00e4isen vaalivalvojaiset", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101229%252F12936195422530.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101229%2F12936195422530.jpg", "year": "2004"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-0C77E863-195F-7B7F-7EDF-567B78051BA8&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-0C77E863-195F-7B7F-7EDF-567B78051BA8", "year": "2018"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-D9FA19EF-0EF2-0303-046B-12FF6849DB81&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-D9FA19EF-0EF2-0303-046B-12FF6849DB81", "year": "2018"}
{"title": "Tuotannon edustajistovaalit 1976", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-E0AF957D-602D-1218-EE29-9F1BAB1AFD4F&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-E0AF957D-602D-1218-EE29-9F1BAB1AFD4F", "year": "1976"}
{"title": "Vuoden 1988 presidentinvaalien Uudenmaan valitsijamiesehdokkaat Helsingin Ty\u00f6v\u00e4enyhdistyksen sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynnin edess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-112057&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-112057", "year": "1988"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912827688900.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912827688900.jpg", "year": "1994"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-0F2A30E5-C6C7-6587-E20E-5DCCD78E7936&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-0F2A30E5-C6C7-6587-E20E-5DCCD78E7936", "year": "2018"}
{"title": "Vaalimainos: Antti Linna", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-F6405D1E-4BCA-3ABC-2297-62F22A89EA37&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Juhani Riekkola", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-F6405D1E-4BCA-3ABC-2297-62F22A89EA37", "year": "1958"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-FD9482B6-135D-64EF-3D04-CF18B1F9916B&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-FD9482B6-135D-64EF-3D04-CF18B1F9916B", "year": "2018"}
{"title": "Eduskuntavaalien ehdokaslistojen yhdistelm\u00e4 vaalihuoneiston sein\u00e4ll\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20070430%252F11779357190300.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Pekka Kalli", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20070430%2F11779357190300.jpg", "year": "2007"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-1AA475F7-2806-D314-418D-72CE7DE62185&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-1AA475F7-2806-D314-418D-72CE7DE62185", "year": "2018"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-2D24D7FC-4B69-3471-10C9-3223807CDA78&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-2D24D7FC-4B69-3471-10C9-3223807CDA78", "year": "2018"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912792723990.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912792723990.jpg", "year": "1994"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Tampereen Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-5B9E9C2A-4692-506E-AA2D-772FA61504E3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-5B9E9C2A-4692-506E-AA2D-772FA61504E3", "year": "2018"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-FD0A354B-C305-59F1-E3F9-633D2816F9E4&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-FD0A354B-C305-59F1-E3F9-633D2816F9E4", "year": "2018"}
{"title": "Tarja Halosen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101231%252F12937927206820.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101231%2F12937927206820.jpg", "year": "2006"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner (12.3.1881-19.4.1966), senaattori 1917, p\u00e4\u00e4ministeri 1926-1927 ja moninkertainen ministeri", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1353752&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1353752"}
{"title": "Tarja Halosen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101231%252F12937927897010.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101231%2F12937927897010.jpg", "year": "2006"}
{"title": "Tarja Halosen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101231%252F12937928998670.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101231%2F12937928998670.jpg", "year": "2006"}
{"title": "Tarja Halosen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101231%252F12937930374520.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101231%2F12937930374520.jpg", "year": "2006"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-BA1BE635-FC54-4E5F-07D9-86F5585F5DE3&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-BA1BE635-FC54-4E5F-07D9-86F5585F5DE3", "year": "2018"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-CC500B5C-86AE-44B3-2E9E-9421B40E0E19&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-CC500B5C-86AE-44B3-2E9E-9421B40E0E19", "year": "2018"}
{"title": "Presidentinvaalikampanjointia Keskustorilla", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fwww.profium.com%252Farchive%252FArchivedObject-D2AC3AF0-7D46-4C4B-82C7-AEA6419DCC03&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Saana S\u00e4ilynoja", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fwww.profium.com%2Farchive%2FArchivedObject-D2AC3AF0-7D46-4C4B-82C7-AEA6419DCC03", "year": "2018"}
{"title": "Suurlakon 50-vuotisjuhla, veteraaneja", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-141640&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kauko Sillman", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-141640", "year": "1955"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912832177010.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912832177010.jpg", "year": "1994"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912829249690.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912829249690.jpg", "year": "1994"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912830710960.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912830710960.jpg", "year": "1994"}
{"title": "Tarja Halosen vaalitilaisuus", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101231%252F12937928495520.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101231%2F12937928495520.jpg", "year": "2006"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner (12.3.1881-19.4.1966), senaattori 1917, p\u00e4\u00e4ministeri 1926-1927 ja moninkertainen ministeri", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1354061&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Atelier Sigurd Rasmussen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1354061", "year": "1920"}
{"title": "Skdl:n Uudenkyl\u00e4n osaston j\u00e4senet jonottavat vuoroaan j\u00e4rjest\u00f6\u00e4\u00e4nestyksess\u00e4", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-142363&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Kauko Sillman", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-142363", "year": "1956"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912790846540.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912790846540.jpg", "year": "1994"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner (12.3.1881-19.4.1966), senaattori 1917, p\u00e4\u00e4ministeri 1926-1927 ja moninkertainen ministeri", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1353713&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1353713", "year": "1950"}
{"title": "Hannu Taanilan is\u00e4nn\u00f6im\u00e4 puhujaseura 21.2.2007 Ty\u00f6v\u00e4enliikkeen kirjastossa", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1439116&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Ty\u00f6v\u00e4enliikkeen kirjasto", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1439116", "year": "2007"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner (12.3.1881-19.4.1966), senaattori 1917, p\u00e4\u00e4ministeri 1926-1927 ja moninkertainen ministeri", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1353708&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1353708", "year": "1950"}
{"title": "Ahtisaaret ja Rehnit Tuttu juttu -ohjelmassa", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20101202%252F12912834228310.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Veli-Matti Parkkinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20101202%2F12912834228310.jpg", "year": "1994"}
{"title": "V\u00e4in\u00f6 Tanner (12.3.1881-19.4.1966), senaattori 1917, p\u00e4\u00e4ministeri 1926-1927 ja moninkertainen ministeri", "images": ["/Cover/Show?id=ta_ah.M011-1353932&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Oves\u00e9n, Ernst", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/tyovaen_arkisto/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4en Arkisto"}], "id": "ta_ah.M011-1353932", "year": "1901"}
{"title": "OTK henkil\u00f6kunta, OTK:n tuotantokomitean vaalit/OTK:n henkil\u00f6kunta, sekalaiset, tuotantokomitean vaalit OTK:ssa (kaksi korttitietoa)", "images": ["/Cover/Show?id=werstas.M011-1064458&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Atte Hyv\u00e4rinen", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Werstas/", "translated": "Ty\u00f6v\u00e4enmuseo Werstas"}], "id": "werstas.M011-1064458", "year": "1946"}
{"title": "Perhekuva", "images": ["/Cover/Show?id=siiri.urn%3Anbn%3Afi-vapriikkihttp%253A%252F%252Fmuseosiiri.tampere.fi%253A8080%252FVALOKUVA%252Fcontent%252FSIR_EXEC%252Fimages%252Fprimary%252F20070122%252F11694537494800.jpg&index=0&size=large"], "nonPresenterAuthors": [{"name": "Atelier Apollo", "role": "valokuvaaja"}], "buildings": [{"value": "0/Siiri/", "translated": "Tampereen museot (Siiri)"}, {"value": "1/Siiri/Museokeskus Vapriikki/", "translated": "Museokeskus Vapriikki"}], "id": "siiri.urn:nbn:fi-vapriikkihttp%3A%2F%2Fmuseosiiri.tampere.fi%3A8080%2FVALOKUVA%2Fcontent%2FSIR_EXEC%2Fimages%2Fprimary%2F20070122%2F11694537494800.jpg", "year": "1905"}
